有無人住牛徑用緊咩電腦上網?

垃圾網上行 定 用無限4G手機sim卡駁router?